傳言新版「超人」將有望由非裔演員擔任

傳言新版「超人」將有望由非裔演員擔任

根據 Hollywood Reporter 報導證實，DC 旗下《超人》系列有望推出全新版本，製作方改由 J. J. Abrams 主導的製片公司 Bad Robot 負責，而新的超人將有極大可能改由非裔演員飾演。

事實上，在 DC 漫畫的平行世界中已有兩位非裔超人，他們分別是來自地球 23 的 Calvin Ellis 和地球 2 的 Val-Zod。儘管官方尚未透露屆時是否「重啟」推出新版 Clark Kent，但外界多為猜測以 Calvin Ellis 或 Val-Zod 作為全新故事主角的可能性較大，如此一來便不會與 Henry Cavill 所飾演的超人有所衝突。此外，本次 Warner Bros. 和 DC 也特意找來知名劇作家 Ta-Nehisi Coates 擔任編劇，此前他曾為《黑豹》和《美國隊長》系列撰寫劇本並獲得優異成績。

由於該電影仍處於早期開發階段，故關於將由誰來執導和具體走向尚未明朗，有關消息有待後續追蹤。

過多幾年美國咸片男主角得番黑人，白人只能做cuck

白人俾人屌黃人做汁男

唔睇lu

唔差在話埋佢係基嘅
同地球男人生咗仔女